<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Lista xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
    <Series>
        <Serie>
            <NombreDeSerie>Breaking Bad</NombreDeSerie>
            <FechaDeInicioDeEmision>2008</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2013</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Creador>Vince Gilligan</Creador>
            <Genero>Thriller</Genero>
            <Temporadas>5</Temporadas>
            <Descripcion>
                Breaking Bad tiene como ingrediente estrella a uno de los 
                antihéroes más admirados de los últimos tiempos.
                Walter White, un profesor de química de Albuquerque, 
                se enfrenta a un cáncer terminal cuando cumple 50 años. 
                Lejos de dejar a su familia endeudada de por vida, el hombre 
                decide cocinar metanfetamina y comercializarlas. De esta forma, 
                podrá dejar una cuantiosa herencia a su familia.
            </Descripcion>
        </Serie>
        <Serie>
            <NombreDeSerie>Los Soprano</NombreDeSerie>
            <FechaDeInicioDeEmision>1999</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2007</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Creador>David Chase</Creador>
            <Genero>Drama</Genero>
            <Temporadas>6</Temporadas>
            <Descripcion>
                Sin duda esta épica sobre la mafia revolucionó, para bien, 
                la historia de las series de televisión.La serie supuso el 
                inicio de una nueva era para las ficciones televisivas.
                ¿Qué había antes de Los Soprano? La pequeña pantalla estaba 
                cargada de ficciones que ahondaban menos en la profundidad 
                de los personajes.
                Los Soprano presenta por primera vez una propuesta del 
                antihéroe moderno.
                El gran Tony Soprano es un padre de familia, pero, al mismo 
                tiempo, es un temible mafioso. Un antihéroe con el que el 
                público logra empatizar y qué, más tarde, se consolidaría en 
                ficciones posteriores como Breaking Bad.
            </Descripcion>
        </Serie>
        <Serie>
            <NombreDeSerie>Juego de tronos</NombreDeSerie>
            <FechaDeInicioDeEmision>2011</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2019</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Creador>David Benioff y D. B. Weiss</Creador>
            <Genero>Fantasía</Genero>
            <Temporadas>8</Temporadas>
            <Descripcion>
                Producida por HBO, la ficción consta de 8 temporadas y 73 
                episodios. Su argumento está basado en los libros de George 
                R.R. Martin y se desarrolla en un mundo ficticio llamado 
                Poniente, donde varias familias disputan por sentarse en 
                el Trono de Hierro.
                A medida que avanza la serie, los personajes 
                lo tienen cada vez más complicado para hacerse con el poder. 
                La ficción ha logrado consagrarse como una de las “reinas” 
                de la televisión en streaming y, no es para menos, pues supone 
                un auténtico espectáculo visual.
            </Descripcion>
        </Serie>
        <Serie>
            <NombreDeSerie>The Wire</NombreDeSerie>
            <FechaDeInicioDeEmision>2002</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2008</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Creador>David Simon</Creador>
            <Genero>Thriller</Genero>
            <Temporadas>5</Temporadas>
            <Descripcion>
                The Wire es una serie policíaca que con el paso del 
                tiempo ha sido catalogada como serie de culto. 
                La ficción se centra en los barrios bajos de Baltimore, 
                Estados Unidos, donde se desarrolla una compleja trama policial.
                Cada una de las temporadas se centra en un aspecto distinto de 
                la ciudad: el narcotráfico, los políticos, el sistema 
                educativo o los medios de comunicación.
            </Descripcion>
        </Serie>
        <Serie>
            <NombreDeSerie>The Office</NombreDeSerie>
            <FechaDeInicioDeEmision>2005</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2013</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Creador>Greg Daniels</Creador>
            <Genero>Comedia</Genero>
            <Temporadas>9</Temporadas>
            <Descripcion>
                Una de las grandes sitcom del siglo XXI, especialmente en sus 
                primeras temporadas. Está basada en la serie británica 
                homónima estrenada en 2001, y se centra en el día a día de 
                los ineptos trabajadores de la empresa Dunder Mifflin y su 
                extravagante jefe.
            </Descripcion>
            <Descripcion></Descripcion>
        </Serie>
    </Series>
</Lista>