<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Lista xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
    <Animes>
        <Anime>
            <NombreDelAnime>Death Note </NombreDelAnime>
            <FechaDeInicioDeEmision>2006</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2007</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Descripcion>Cuando Light Yagami, el mejor estudiante de preparatoria 
                en todo Japón, encuentra una libreta abandonada en una caminata 
                por su escuela, esta libreta recibe el nombre de Death Note, 
                la cual es capaz de matar a cualquier persona cuyo nombre sea 
                escrito en ella.
            </Descripcion>
        </Anime>
        <Anime></Anime>
        <Anime>
            <NombreDelAnime>Fullmetal Alchemist: Brotherhood </NombreDelAnime>
            <FechaDeInicioDeEmision>2009</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>2010</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Descripcion>
                Los hermanos Edward y Alphonse Elric continúan la búsqueda 
                de la Piedra Filosofal con la esperanza de restaurar sus cuerpos,
                que se perdieron cuando intentaron utilizar sus habilidades en 
                alquimia al tratar de resucitar a su madre fallecida.
            </Descripcion>
        </Anime>
        <Anime>
            <NombreDelAnime>One Punch Man</NombreDelAnime>
            <FechaDeInicioDeEmision>2015</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>En emisión</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Descripcion>
                La historia tiene lugar en una metrópolis ficticia conocida 
                como Ciudad Z, en Japón. El mundo se ve invadido por extraños 
                monstruos que aparecen misteriosamente y que causan numerosos 
                desastres a la población. Saitama es un poderoso superhéroe 
                calvo que derrota fácilmente a los monstruos u otros villanos 
                con un único golpe de su puño. Debido a esto, Saitama ha encontrado 
                aburrida su fuerza y siempre está tratando de encontrar rivales 
                más poderosos que le puedan igualar.
            </Descripcion>
        </Anime>
        <Anime>
            <NombreDelAnime>Cowboy Bebop</NombreDelAnime>
            <FechaDeInicioDeEmision>1998</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>1999</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Descripcion>
                Transcurre el año 2071. La tripulación de la nave Bebop, 
                inicialmente compuesta por Spike Spiegel y Jet Black, viaja
                por todo el sistema solar en busca de recompensas. 
                A lo largo de sus aventuras se incorporan tres nuevos 
                personajes a su tripulación: Faye Valentine, Ed y, la 
                mascota, Ein. Durante sus aventuras se desvela la tortuosa 
                relación entre el protagonista Spike y su viejo camarada Vicious, 
                lo que conduce al desenlace de la serie.
            </Descripcion>
        </Anime>
        <Anime>
            <NombreDelAnime>Ataque a los titanes</NombreDelAnime>
            <FechaDeInicioDeEmision>2013</FechaDeInicioDeEmision>
            <FechaDeTerminoDeEmision>En emisión</FechaDeTerminoDeEmision>
            <Descripcion>En el presente, la ciudad no ha visto a ningún titán 
                en más de 100 años. Pero Eren y su hermana adoptiva Mikasa 
                presencian algo horrible: las murallas de la ciudad son 
                destruidas por un titán colosal que aparece de la nada. 
                No pasará mucho tiempo hasta que los gigantes entran por 
                el hueco abierto en el muro y comienzan a devorar a la gente.
            </Descripcion>
            <Descripcion></Descripcion>
        </Anime>
    </Animes>
</Lista>